%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
\`A la cantine, les élèves doivent obligatoirement former des tables
complètes de 12 élèves.
\begin{myenumerate}
  \item Au premier service, 173 élèves entrent.
    \begin{enumerate}
    \item Combien y a-t-il de tables complètes ?
    \item Combien y a-t-il d'élèves à la table incomplète ?
    \end{enumerate}
  \item Au deuxième service, 250 élèves entrent.
\par Nathalie et ses deux amies décident d'entrer les
dernières. Seront-elles à la même table?
\end{myenumerate}
{\em Attention à la rédaction ! Donner directement la solution ne
suffit pas : il faut expliquer ton raisonnement.}